SIGNAL 幾時出WEB VERSION

好SAD! 公司PROXY問題用唔到

有pc版

唔會出，我都唔想佢依家出，因為web版做唔到app版嘅e2ee

佢個 PC 版好似係 chrome 底

signal co-founder講過唔出，因為安全性做唔好

whatsapp web有板你睇
聯絡人電話流出用搜尋器搵到晒
私隱風險極高

我都係覺得tg好用啲
不過啲網而家玩到2FA都用whatsapp就算了

無錯，我喺公司要經 proxy 都係咁用，改條 shortcut 加返 proxy parameters 先 call signal，咁 chrome 就識 call proxy

不過好似 bug bug 地

成日彈 app

可以裝proxifier force 個signal 經proxy
以前玩online game 用都好穩定

an機send sticker 對方ios會睇唔到唔知係ios問題定係an問題

求教學

可以跟exe redirect 去唔同proxy

好似係electron嚟